邊到有硬淨又平既電單車頭盔買？

覺得d頭盔好型想買返個 以備不時之需

另外想買埋護手等自己遲下做運動安全d
但資金有限 用d厚d既衫包住前臂有無得諗？